林鄭月娥：西方是在玩動搖信心的手段 但國安法可以鞏固全球信心

西方國家自動搬石頭砸自己的腳！
中國人民將會取得最終勝利！

行政長官林鄭月娥接受新華社專訪，她表示，過去一年香港受到的暴力衝擊實在太大，一年過後，發現香港社會對「一國兩制」的認識極需加深，未來兩年工作的主題，就是撥亂反正和正本清源，但她亦承認，不會馬上見到很大的成效。林鄭月娥表示，中央從國家層面為特區維護國家安全進行立法，非常及時及必要。她強調「守法意識」的重要性，指出過去一年，香港出現了不尊重法律的現象，還有教育界的人鼓吹所謂「違法達義」，認為這個局面必須要扭轉過來。

林鄭月娥又表示，不擔心美國揚言對香港實施的所謂制裁，如果在金融上採取制裁行動，傷害的不單是香港，也是美國美國的一些企業。她強調，美國及西方所用的手段就是動搖信心，香港國安法則是對信心的鞏固，一段時間過後，無論是海外投資者還是香港市民，都會發現現在的擔憂是沒有必要。

計我話，國安公署就係定海神針！

企業走咗就唔會番黎 set up唔洗錢呀？

其實係咪一做左官 D仔女就會比老共捉撚住逼佢地9up?
定係做左官睇野同思維真係同全世界唔撚同?

同口交部一樣

唔睇title 真係以為係北京外交部嘅稿

五眼一日唔踢佢地啲仔女走一日都唔撚驚

Cut左ser 你自己單機啦

呢個女人已經痴左線

巴打，點解睇唔返你啲高質片...

同問